【蘋果攝記】石澳泳灘

梁志永攝

失業呀，唔搵錢你養我呀？

遮住咗
睇唔到對波

求ig

做咩啫你

有大志啲啦，求ig

求裸照

咁瘦

睇下有冇人識佢放佢ig